{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103611",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "빌리엔젤 홍대점"
    },
    "text": "\"ビリーエンジェル弘大店\\n\nソウル麻浦区西橋洞343-9\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~22:00、年中無休、30席、ビリーエンジェルケーキカンパニーは、海外の有名ベーカリー&料理学校出身者の集まりとして始まりました。 音楽と美術、おいしいデザートが調和する素敵な文化複合空間を作ることにしました。 最高級の素材で誰でも簡単に安く'本物のデザート'を楽しめるようにするために作られたビリーエンジェルはデザート編集ショップというタイトルを初めて作って流行させ、誰も考えられなかった新しいデザート文化を作りました。 健康まで考える完璧なホームメイドプレミアムデザートビリーエンジェル、我が子にも信じて気楽に飲ませることができるきれいなデザートビリーエンジェルが作っています」",
    "QA": [
        {
            "question": "ビリーエンジェル弘大店はどこにありますか？",
            "answer": "ビリーエンジェル弘大店はソウル麻浦区西橋洞343-9にあります。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェル弘大店は何を提供していますか？",
            "answer": "ビリーエンジェル弘大店はカフェ/居酒屋で、カフェメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェル弘大店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビリーエンジェル弘大店は11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェル弘大店は何日間営業していますか？",
            "answer": "ビリーエンジェル弘大店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェル弘大店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ビリーエンジェル弘大店には30席あります。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェルはどのように始まりましたか？",
            "answer": "ビリーエンジェルは海外の有名ベーカリー&料理学校出身者の集まりとして始まりました。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェルはどのような文化複合空間を提供していますか？",
            "answer": "ビリーエンジェルは音楽と美術、おいしいデザートが調和する素敵な文化複合空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェルはどのようなタイトルを持っていますか？",
            "answer": "ビリーエンジェルはデザート編集ショップというタイトルを持っています。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェルはどのようなデザート文化を作りましたか？",
            "answer": "ビリーエンジェルは誰も考えられなかった新しいデザート文化を作りました。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェルはどのようなデザートを提供していますか？",
            "answer": "ビリーエンジェルは最高級の素材で誰でも簡単に安く'本物のデザート'を楽しめるように提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェルは健康を考慮したデザートを提供していますか？",
            "answer": "はい、ビリーエンジェルは健康まで考える完璧なホームメイドプレミアムデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビリーエンジェルは子供にも安心して飲ませることができるデザートを作っていますか？",
            "answer": "はい、ビリーエンジェルは我が子にも信じて気楽に飲ませることができるきれいなデザートを作っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 567
    }
}